手足知唔知邊間大內仲有XS賣?

大行(自膠), 唔想去舖仔.

去smt睇下?

唔該晒~

前排 amazon 賣全新 5千幾，我係度報料仲俾人話 on9

寫renew 機係咪apple 自己renew??

~HKD 5400 64gb

邊到有
有冇256gb或左xs max

之前SmT賣xs max 256 $6888

仲有咩
雖然想要細機 但如果仲有都諗得過
大機有雙卡 細機得e sim

no, 一定唔係

xs 用oled會壞眼

因為我幾鐘意X/XS 個樣

係好靚

carxxsell...

去歐洲時買

樓主最後去左邊間買？

放棄左, 太貴. 買左11 pro, 價錢差唔遠.

應詃係買二手先會諗上一代嘅機

之前有見大行平差唔多一半, trade 埋部X 補2,3000 千想換囉~

btw，XS粒電真心唔掂，用開X應該唔會有咩升級咗嘅feel
利申：XS用家

部X跌到神神地 諗住頂到出12先換囉

去換電喇，又一條好漢

電話跌得多真係唔好
有可能跌壞咗底板聽筒等